比gobee bike呃左450$

send email去拎返囉

你個名 btw 搵返cs回水，好快覆你，前提係你解釋到

唔夠$比

你踩左2日環港呀？

破左產仲租單車踩？

我都試過 收左我成125蚊 send 左email 同Facebook inbox 左cs 幾日內都退返俾我

不過好濕鳩 呢排成日unlock 唔到車

用路程距離計錢？

自膠

正常都唔會咁樣啦
你咪話上左鎖照扣囉
佢即退